唔好咁容易中意人

你做人會好辛苦

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

中？麻雀個紅中啊？

呢個中係正字嚟 唔好矯枉過正

人對你好少少就會鐘意人

關個鬧鐘咩事

如果佢係我條仔呢

你係咪覺得自己好撚幽默

這個世界最壞罪名叫太易動情

我明啊 但我控制唔到

當自己肥絲？

好辛苦 一場歡喜一場空
都係想搵到個會真心相愛姐

是我敏感 誤會戀愛降臨

點解要曾經對我好

但我喜歡這罪名

嗱
學咗噉多年中文
我細細過寫「鍾意」
鍾一字，可配鍾情，鍾愛等詞
但我就從來未聽過中愛，中情等詞

我認同有「中意」一詞，我喺詞典搵到
但唔係解鍾意lor，而係正中下懷，中咗心中所想嘅意思lor
鍾意一詞應該係包含鍾愛、傾慕嘅成分，唔單止淨係中咗你所想。唔係嘅話「鍾意」呢個action/呢種感覺變得好兒嬉。

至於點解嘅多人用，我觀察到近年正有人開始將「鍾意」寫成「中意」，久而久之個個都咁寫，正搞成周街都係中意。

多謝巴打理性討論 學到野了

我知道 真係知

究竟你當我係咩

可唔可以鐘意我

中二